自己問心：比你做特首你又可以做d咩？

人地當你公廁

大力發展娼妓行業

開放賭權

立即脫離蝗國，申請加入美國第51個洲

脫離Ok
加入不了

幫咩咩妹出院

樓主五毛咩咩妹聲稱喺時事台做五毛打手

五毛求銀祈

娼妓業發展完治安點？邊區？

成立鍵盤民主前線

脫到咩

即係咁講姐
同埋 你點解覺得會冇可能

解放軍即刻戒嚴

黨主席先再講

有人唔做要做狗？
老解你都驚咁唔好做香港人啦

做黨主席

大麻合法化

你唔驚，但你可以做咩反抗？

呢個應該做到

其實乜都唔做已經可以叫最做得野既特首

知唔知咩叫國際關注
即使我咩都做唔到，咁就代表你可以咩都唔做舉高雙手投降？
投降都算，投比共匪？你傻撚左阿

比梁天奇做香港皇帝

打壓港獨派
加強港人對祖國的歸屬感

香港獨立公投

台獨都無乜人撐 國際間有邊忽會支持你港獨

台獨無咩人撐？

咁你去奶共狗啦死五毛 好行唔送

撐一中政策下有台灣同台獨係兩樣野

咁你做特首有乜實際行動同老解反抗

遣返全部大陸喱！！

係共產黨眼中, 咪都係一樣

1.禁150 移民，用港人北上團聚代替
2.推高科技產業
3.海水化淡，不用東江水
4.差餉改為累進制，打擊屯積物業

150移民個權唔係香港度

2即係邊類業務？

4推跌樓市對經濟宏觀影響係點？

睇多少少國際新聞

應該未過到數已經比解放軍接管左

班鬼佬都比支那騙左40年啦
香港仲早醒過佢地

1唔process佢地既申請囉，由得d case堆積，行政手段要做點都有得做既
2要搞就會有，班垃圾唔好好似搞uber咁就得
4樓價底生育率就會升，帶動返其他行業

拆關

只有同大陸一樣，大陸人先唔會再對香港有憧憬

1

唔知點同中央談判，如果150無得停，起碼引入既係專才大學生果類就好了

2

一定要係本地公司，唔好比didi玩晒

4

諗唔到，好驚又97跳樓潮

唔使談，你批但係我唔處理d case, 唔比身份證，或者手續要process 90年，你慢慢等

天真

所以係睇政府有冇心用行政手段去解決問題

你都癡線既 特首呢個位係俾有能力既人做 依家做緊個啲係俾人捉住隻手做人 你問呢啲問題無意義架 唔係一句俾大家做特首做得啲咩就可以合理化左依家社會管理人員既問題

人地美國咪一樣咁做

搞親屬移民既, 先拖你十幾二十年
拖到你班親威就死, 班細路過哂18歲
就過唔到去

P.S. 現時既數字係要排16年

回樓主 : 我會重開市政局
重建政治人才

會學李登輝

立法會同選委會用彭督既新九組方式產生，主要官員既副手（唔使支那任命嗰啲，全部起用本土派

搞創新科研 根本唔夠深圳黎,個度有全國精英

參照澳門開放賭權
加強發展 金融 /醫療 保持自己優勢

短時間 起番過渡性住所

起番D道路 / 唔好日日塞車
提升地鐵效率
設定最高工時 取消強積金對沖

忽然諗到要起一個定位係65+退休既老人社區，區內自然可以創造醫療衛生膳食等既就業

搞死個樓市
睇人跳樓最開心

推行新政策：以後所有特首，三司 係離職後都要居港滿十年先可以移民

自己做過d咩自己要受返

流放五毛去非洲

跳樓個班係抵死

同警察講，用棕地/原居民地起宿舍
屠殺新界原居民

塡海

係鍵盤民主連線，鍵民連

1. 150享有「特殊待遇」，仿效贏國地方政府對待非本地戶籍人口的做法，例如無學券，band 1分要求較高，大學學費 不設津貼 等等。
2. 空置稅+租管
3. 叫停所有大白象
4. 重啟海水化淡，成熟後減少購買東江水
5. 推出政改，首要取消功能組別。特首選委會 為全港選民，百分之一即為有效提名。
6. 郊野公園及綠化用地即使失去保育價值，仍然不能夠申請改變土地用途
7. 丁權不能買賣，政府提供貸款建屋
8. 加重公營房屋比例，放寬入息要求

不過呢啲政策格局太細，作用唔大。
而且淨係搞大白象，150，同租管，都夠個特首得罪全香港，死十世都唔夠。
仲要搞丁權同功能組別？冚家鏟都得了。

六四2.0

解散中聯辦，批鬥民建聯，工聯會

Cut人優先
其次重新規劃各區
限炒樓
改善產業單一化
改變中學課程過度弱智

連登仔啲視野做特首

停150
停酷刑聲請
實行居民等級制 所有新移民唔會有任何福利
空置稅極大幅增加
回購西隧
取消丁權

呢種你上要有人跳樓既諗法好危險

酷刑聲請好似係簽左國際野？

新移民有福利已經比法院判左有

丁權班人先最本土

誠邀吉澤明澤做洲長

福利果到有人講左
行政手段拖都好過無